馬蹄露真係想紅 問題係你個樣唔符合國家標準

你個樣點撚樣紅啊 連國家最低標準都唔符合

64